.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--u--Unfettered-Pack:

Свободная стая (`Unfettered Pack <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=350>`_) / Закл. 7
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- преграждение

**Обычай**: природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: вплоть до 10 существ

**Продолжительность**: 1 час

----------

Вы освобождаете тех, кто путешествует рядом с вами, от помех связанных с окружающей средой.
Цели не получают штрафы обстоятельств к Скорости от растительности, обломков, ветра или других свойств окружающей среды, независимо от того, является ли окружающая среда волшебной или нет, и они игнорируют сложную местность от таких свойств окружающей среды.

----------

**Усиление (9-й)**: Цели так же игнорируют особо сложную местность от свойств окружающей среды.





.. include:: /helpers/actions.rst